聽日會跌多500點，立帖為證

跌啦仆街，跌撚飽佢
食屎狗
仆街北水
仆街上證深證

又燈😜

五萬點見

又中

屌你 做乜係咁推我舊post